有冇人睇late show個黃秋生大師班？

好好睇
秋生好 harsh
又好好笑

想問下個台仲有咩節目

冇

比幾舊水睇一個節目

有啲位好尷尬
睇返生抽狂屌佢地仲好

胡希文同肥仔表現最好

完全唔明放製作團隊放人肉叉燒包D圖入去個意義係邊
睇到勁不安又唔好笑又無效果
有冇人知個point係邊?

agger

莊端兒大波波

個point就係突出黃秋生係戲精

真心如果好似之前咁星期三有直播吹水
加個錄製
兩個節目 我都會課金
但依家得一個節目
真係唔係幾抵睇
利申課左一個月CUT左

大師班個節目睇到尷尬癌發作 又閪面又屌人咁 我麻麻地